有冇人鍾意聽羅百吉？

最出名嘅係“吹喇叭”

“給我吹喇叭
要是你喜歡就張開嘴巴”

之後就摩天輪，都幾好聽

黃明志都搵羅百吉出歌：

以前幾靚仔依家成個肥嘢咁樣

中年發福，同埋DJ呢啲工作又唔洗點郁